中共根本唔係行緊共產 以後請叫中納

前毛魔年代係共產主義 人人分錢 分地 鬥地主
後毛魔年代係法西斯主義 革命 極致民族 社會倫理革新
改革開放之後 人權收緊 極權統治 最後變成新納粹